##  Vsebnik z PHP5.2 + Apache2 + Oracle Instant client + OCI8

Projekt za izgradnjo slike za vsebnik s predpotopnim PHP-jem in s knjižnicami za povezavo z Oracle bazo. Vsebnik je namenjen poganjanju starih aplikacij, ki jih še nismo prenovili v novejšo obliko.



### Visual Studio Code Remote - Containers
Za lokalni razvoj se lahko zažene vsebnik preko  VSC razširitve [Remote - Containers](https://code.visualstudio.com/remote-tutorials/containers/getting-startedKv)